大家準備好行去窗口未？

呀！呀！

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

5分鐘後埋位

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳